% ---------------------------------------------------------------------
% --- Arquivo principal e os demais serao os dos capitulos.
% --- EXPRESSÔES ENTRE <> DEVERÃO SER COMPLETADAS COM A INFORMAÇÂO ESPECÍFICA DO TRABALHO 
% ---------------------------------------------------------------------

\documentclass[ruledheader]{abnt_UFF}

%==\usepackage[colorlinks]{hyperref}
%\usepackage[printonlyused,withpage]{acronym}

%---pacotes para hiphenizacao e acentuacao em portugues
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[brazil]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}


%---fornece a capacidade de criar hiperlinks no documento
%\usepackage[dvips,colorlinks=False, pdfstartview=FitV,citecolor=green,urlcolor=black,plainpages=false, pdftitle={Dissertação de Mestrado Yona Lopes}]{hyperref}%backref,
\usepackage[hidelinks, breaklinks, colorlinks=false, pdfstartview=FitV, linkcolor=black, citecolor=green,urlcolor=black,plainpages=false]{hyperref} % usar  hidelinks para esconder os links, continuara o link mas sem aparecer cor ou borda

\usepackage[breaklinks]{hyperref} % Problema quando o nome da figura/tabela/seção eh grande
%\usepackage[dvips,pdfstartview=FitV]{hyperref}%backref,
%\usepackage[dvips]{color}
	
%---pacotes para criacao de index
\usepackage{makeidx}
%\usepackage[pdftex,colorlinks=true, pdfstartview=FitV, linkcolor=black, citecolor=black,urlcolor=black,plainpages=false]{hyperref}
\usepackage{pdfcolmk}

%--- pacote para figuras
\usepackage{epsf}
\usepackage{epsfig,graphicx}
\usepackage{subfigure}


%--- pacote de simbolos
\usepackage{latexsym}
%\usepackage{textcomp}

%--- simbolos matematicos
\usepackage{amsmath}
%\usepackage{amssymb}

%----- códigos fonte
%\usepackage{listings}
%% opções do pacote listings
%\lstset{numbers=left,
%language=python,
%stepnumber=1,
%firstnumber=1,
%numberstyle=\tiny,
%extendedchars=true,
%breaklines=true,
%frame=tb,
%basicstyle=\footnotesize,
%stringstyle=\ttfamily,
%showstringspaces=false
%backgroundcolor=\color{gray}
%}
%


%--- pacote para gerar pseudo-codigo
%\usepackage{algorithm}
%\usepackage{algorithmic}
% \usepackage[linesnumbered,boxed,lined]{algorithm2e} 
\usepackage[algoruled,portuguese,linesnumbered]{algorithm2e} 
%\floatname{algorithm}{Algoritmo}

%--- outros pacotes
\usepackage{url}
\usepackage{longtable}
\usepackage{lscape}

%\usepackage[notbib, notlof, notlot]{tocbibind}

%Tabela Colorida e pacotes de tabela
%\usepackage{colortbl}
\usepackage{array}

%--- Acronyms
%\usepackage{acronym}
\usepackage[printonlyused,withpage]{acronym}

\usepackage{multicol}
\usepackage{multirow}
\usepackage{rotating}

%--- Notes
\usepackage{todonotes}

\hyphenation{
a-de-qua-da-men-te 
di-men-sio-na-men-to 
re-di-re-cio-na
}

%---------usando tipo de fonte padrao
\renewcommand{\ABNTchapterfont}{\bfseries\fontfamily{cmr}\fontseries{b}\selectfont}
\renewcommand{\ABNTsectionfont}{\bfseries\fontfamily{cmr}}

\newcommand{\todot}[1]{\todo[color=green!40,fancyline]{#1}}


\makeindex
% --- -----------------------------------------------------------------
% --- Documento Principal.
% --- -----------------------------------------------------------------
%\usepackage[pdftex]{hyperref}
%\hypersetup{colorlinks, sitecolor=black, pdftex}
\begin{document}

% --- -----------------------------------------------------------------
% --- Titulo, abstract, dedicatorias e agradecimentos.
% --- Indice geral, lista de figuras e tabelas.
% --- -----------------------------------------------------------------

\include{0_pretextual}

% --- -----------------------------------------------------------------
% --- Insercao dos capitulos.
% --- -----------------------------------------------------------------
\pagestyle{ruledheader}
\setcounter{page}{1}
\pagenumbering{arabic}

\inputencoding{utf8}

\include{1_int}
\include{2_ReferencialTeorico}
\include{5_proposta}
\include{6_implementacao}
\include{7_conclusoes}


% --- -----------------------------------------------------------------
% --- Referencias Bibliograficas. (Obrigatorio)
% --- -----------------------------------------------------------------
\cleardoublepage
%\bibliographystyle{acm-2} 
%\bibliographystyle{abnt-num} % abbrv - abnt-num
\inputencoding{latin1}
\bibliographystyle{IEEEtran}
%\bibliographystyle{uff-ic}
\bibliography{referencia} % arquivo fonte com a bibliografia
%\bibliography{articles,books,standards,websites} % arquivo fonte com a bibliografia


% --- -----------------------------------------------------------------
% --- Apendice.(Opcional)
% --- -----------------------------------------------------------------
\cleardoublepage
\appendix
\inputencoding{latin1}
\include{appendixA}

%\addcontentsline{toc}{part}{Index}
%\printindex
\label{LastPage}
\end{document}